有冇人班fd約食飯多數都係打邊爐？

我班fd十次十一次都係打邊爐

我朋友係一個邊爐撚
每次既開頭都係打邊爐
充滿住煙同嗰堆不變既原生食材
我默默睇住滾起既湯油起油落
我個心情就大起大落
我地既友情冇隨著邊爐而變淡
但係我個胃隨著邊爐而衰弱
朋友啊
點解你要係一個邊爐撚

打邊爐先好話題

一係就雞煲，其實都係邊爐

係 雞煲 打邊爐 雞煲 打邊爐 無限loop

佢地食唔厭先抵死

打邊爐可以慢慢食 吹下水
唔洗俾人趕

任食除外

有啲酒吧嘅西餐其實都好好吹水

尋晚先俾人趕完，得個半鐘食，下次不了

男人通常都係
大排檔小菜, 有d坐得唔舒服, 唔夠冷氣
最後通常都係放題/火鍋任叫除人頭
下半場想吹水就去清吧傾計

打邊爐/韓燒/放題
已經玩到厭 不過香港人通常都係呢幾尾

打邊爐或者放題

邊爐雞煲放題韓燒
任何一樣可以坐低任食吹足兩粒鐘水既都照殺

佢地放題都會叫鍋物鮮

次次傾完咩餐廳，最後都係打邊爐

但唔係人人都會飲酒吹水

或者cafe都可以

屯門東城執咗笠

ching 間野比狗食

食放題多

仲好啦，對身體好啲

咁有咩推薦

幫你openrice咗，觀塘東城